以前班女歌手去曬邊？

鄭融 泳兒 薛凱琪 鍾舒漫 呢班以前中學成日聽 佢地d k歌都算幾流行 有無人知佢地去曬邊 依家香港樂壇連k歌都無埋